點解宜家咁多呀叔呀伯去完廁所都唔洗水

有啲直程疴完屎都唔洗
有無搞撚錯呀
呢幾個月成日都見到

因為d水洗唔到

用水洗水

*洗手

因為水係要用黎洗野 而唔係比野洗

阿伯唔洗手都唔關我事
10次見7，8次廚房佬都唔洗手。

係洗手 我打錯咗